30,40歲以上個個有BNO都諗住走, 個班就係香港最多樓最有錢既人

樓價跌9硬

但係袓國會托市

30-40
個d就係適婚年齡
最受工作同家庭壓力
捱住高樓價低人工個堆

揸住幾層樓unun腳既係千禧前已儲到夠錢揸手嗰啲
起碼都45up

滯漲啦
邊有人接?

大多幾年就差唔多 2層up
90-00s 幾十萬入手
收租+自住

40好多都供2層3層啦

你咁講 90 00後夠有人揸兩三層樓啦
賣左佢都夠移民啦

班中產一移民，如果真係幫到英國經濟好多
做靚左個頭，希望全世界都爭住收香港人

連登仔唔識呢d㗎
試下一堆人套現，唱做美金睇下點

唉

三十 四十先慘
要最大決心走唔走

所以只適合有錢自由身先可以走到

蓮燈定律
講到大跌末日
現實升到失控

有錢有樓有好工 公務員
未變集中營都唔會走
大陸都唔敢整死香港
所以大家都會繼續留港

果啲家庭月入成10萬蚊
唔係咁易走
去到英國揾唔返呢個人工

走既人係驚香港變新疆

做太空人，老豆留港搵＄，阿媽帶住仔女走

變做東德咁

仲理得人工幾多咩

暫時都未會
就算係上海深圳都未變新疆
幾時輪到香港

大把蝗湧落黎啦

依家先落黎既鬼有錢咩
要買一早買左啦

50樓上個班先係得益者
樓應該都差唔多供完
賣左都肯定揸住一大舊錢
事業已經再無咩大進展
衰d講，其實唔做早d退休都得
之前可能就係最支持大陸個班藍絲
成日屌班候生仔出來搞事，影響佢搵食，影響樓價
但而家有得走，佢就第一個走先
最賺就係佢地個班

30,40個堆樓又供緊無耐
事業重發展緊，又可能剛剛有小朋友
父母重健在差唔多退休
上又要睇，下又要睇，好難取捨係咪走

廿零個班直情BNO都無，走都走唔到
能力經驗又唔夠30＋個班勁
要走既人地都走先過佢
唯有留係自己呢個地方繼續爭取

我覺得40先係最多人想走
因為40仲未算老
經濟基礎好絕對有錢走到
而且有小朋友既趁佢地仲係得幾歲個時
一早走對小朋友將來成長都好

就30
唔打算走
都無咩力氣走
係香港唔講野算

收租
用香港賺既錢 去做皇帝
繼續gogogo

接近30個d應該係最難走

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

事實就係無樓無錢唔識英文既佔最多

屋企無錢 唔係含金鎖匙出世
又準備讀書 又快30歲
呢種係半天吊既 最撚慘情
20+
願意由低做起 咩都發展到
大把人會請
自問學歷又唔係高得去邊

30-40咪岩岩供緊樓
40以上喇供左一半就走得

你都係想取暖，人地同你講係呀，一定大跌架啦
開心未？
開心完番黎現實啦

上又要睇，下又要睇，好難取捨係咪走

我同好多人講，當年你老豆老母落黎都係帶細唔帶大，點解到宜家你會諗住老豆老母移唔移到

好多地方 睇岩香港人既原因 唔係政治打壓 送終 人權 自由
係因為 普遍香港人 極重奴性 同普遍都有錢

順手接收埋你地既財產姐

但都係個句 自己決定自己既未來 咪理其他人想法
呢到既人 都係得把口 鍵戰 意見可以參考 但唔好盡信

成日都新疆 到最後佢有無走到 有無去政府做 都無人知
香港又唔係實名登記

岩岩40歲個班
食正樓價由最低升到最高既呢段時間
大把供完啦

?

你睇下香港既工種結構先
做開低端工種攞高人工去番啲正常地方
根本就連生活都成問題

人把人照走，留返幾層樓係香港繼續收租

咁多地方收香港人，我當只有五十萬人移民，每人平均計拎走二百萬，成個香港冇左一萬億，重未計一大批本身長期留係香港既外國人撤退
香港外匯儲備出名多都係三萬五億左右（官方數字20年1月係4457億美元），而家低門檻lifeboat已經有英，澳，加拿大，日本（工作簽證），係全世界經濟唔好既情況，成班香港人大部分有能力養活自己又有d錢，只會越來越多地方開放移民

十萬八萬人走唔出奇, 但你話去到人口5-10%, 約30-50萬人走, 基本上無可能

我覺得20-30萬係有可能

97都有咁上下
依家應該更多

快撚d啦

一定唔會跌, 樓主發完夢未

搵返都要畀 40% 稅，佢哋好撚介意交稅架。

如果美國無放水
本身就睇唔到點解會升
依家難講

ON9, 香港人本身大把錢
要移民既只係極少數
最後走既只會係幾萬人, 因為香港人本身好多都驕生慣養
適應力好弱, 你叫佢走佢都唔會走
加埋支那紅企全面進場, 國安法幫香港進入新加坡模式
到時係水浸, 保守估計, 兩年後樓價升兩成

傻鳩連登囝又ff

幾千都可能冇

但有考慮香港之後既情況可能都令佢地係香港都搵唔返果舊錢

樓價要有人接先托到

邊個話走要賣樓？

30-40歲有幾多供完樓丫
10個有9個仲供緊
賣唔到樓，頂盡收住租移民...
50以上應該多d已供完人仕

其實講緊移民 其實算是人生大事
唔係話走就走

中聯辦有幾百個單位

yes 心入面個個都想
但到你真係實行 真係唔係一個易事

無可能會跌，你睇下個股市幾多錢流入就知，到時係股市賺完又投放返去樓市

97移民潮走左幾多人
點解今次唔會走咁多人先

移民要考慮到往後20,30年既生活, 要點既工作
一切重頭開始, 做到中高層如何放棄丫
但唔試下留係香港之後被送入集中營又係死
走既都係少數
如果巴絲後生, 喜歡外國生活既
呃下藍屍父母錢去restart係OK既

好老實話，如果我30-40歲，有兒女，有樓，走硬

自己問題唔大，但兒女一係變小粉紅，一係變自由擁抱者，教育無啟發性，無創造性，好老實，真係唔想帶佢地咁生活

好在現在廢老一名，已無牽挂，一定留低抗爭，那怕到死一天

on99
9up都有個譜啦 30 40 最有錢

無錯
我覺得30-40歲左右想走
就係為左仔女

大佬，07年樓價百幾萬，好難到今日都供唔完喎。

但我唔明既係，點解我唔留層樓係度收租，市高又可以加按，要賣樓走？走左又買唔返，我地個個都望住97移民潮果班賣左樓，今日回流又捱貴租又要迫多幾球來買，點解我要賣？

其實呢個年齡層一D都唔洗移走，因為事業根基係哂香港，公司唔請00後，唔升90後，對中層係最少影響，仲咩要放棄事業同樓，然後比人上？都坐得咁舒服，不如輕鬆建立外國資產算啦。

你移得民姐係睇淡嗰個地方啦
我自己就留左一層樓比阿媽住 其餘既都賣晒
中共倒台之前我都無打算回留

30+/-2個堆事業發展期開始上位，一係岩岩上車點走

外國稅制通常收埋境外投資稅，好撚貴
一係轉名俾屋企人，屋企人幫你管理同過數俾你

傻啦，走到14年一早走左，未走ge有老有嫩或者份工出到去搵唔返對等待遇

45左右個班先係食正晒西港同支那起飛個期，全部過到去外國都係退休生活

淡淡又吹淡風，唔厭㗎咩

垃圾00後會有人揸兩三層樓 靠既咪又係七八十後老豆

是

我係因為國安法先走

原本去台灣一年都好似有幾千

又係你呢啲淡友 樓市gogogo 喇

如果我得兩公婆我絕對同你完全一樣諗法
但對仔女出世後，我人生就不再係自己嘅人生
仔女行先的話，走係遲早問題，我見唔到共產黨會喺我有生之年倒台

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

big drop is coming
sell and go

三四十歲仲係打拼緊會幾有錢

拉

最好樓價唔跌，我賣樓走先

屋企就係靠91年移民潮
用30個買第一層樓

20尾表示最大心結係人工少一大截，講緊係50-70%
做咗幾年嘢儲唔多錢，喺英國做嘢生活應該都係啱啱好，唔洗講買樓。

開望逃生門開耐啲，搵多啲錢先過去

40-50就係

廿中，啱啱畢業，搵到份人工唔錯嘅工，但係去到外國未必搵得返咁多，好難取捨

兒登仔，30/40歲好多岩岩買樓/供左10年樓，邊係最有錢，講有錢係到就退休5x果班啦

好難定義幾多先夠
情況同你差唔多
但要搵到幾多先夠

一下子邊有咁多人接貨，個個諗住走，點會仲買樓

exactly...
我香港搵緊四皮幾,幾年內應該上升到6-7皮
係英國,除時1/3都搵唔到...

30-40歲先唔會走, 人工又唔低, 可能仲有層樓
去到外國又要由零開始, 年紀又唔後生, 真係要諗清楚

但30-40歲應該係勞動力最重要個部分

咁唔好走住先囉

呢個就係你有無好多備用現金，同你覺得樓價會唔會下跌關系

就算供唔完 賣左都拎住最少500萬

咪傻啦 香港樓市核爆都唔會跌

知唔知小朋友英國學費要幾錢

除非份工係靠年資/買咗樓 30先好走
有一定錢可以打底 隨時過去已經買得起屋 住少咗煩惱
搵工有一定優勢 起碼做過幾年 d工作經驗 技巧都好d 唔會輸俾fg

平過香港讀國際學校

後生未有家庭更加可以走

煲底見，原來永遠見唔到

走左一堆資本同人才，長遠係硬傷，短期係明顯感受到之重創
你大6托市托得幾耐？D資金會同你鎖死？另外，紅二三同官二三D$仲同你放香港等隨時充公？幾大到走資出去先，而且國庫碌爆卡充大頭，又多災多難失業高企，外資狂走，托一陣要班師回朝，係喉住香港個外匯金庫同想抄富豪姐冬亞李家都想賣盤光速逃啦
香港D富豪家大業大，走得50%身家叫好？走唔哂個身家等抄
我ed小市民都光速走G，mpf全歐美亞太化，踢走哂港股中資股啦

睇trend 香港人鍾意跟風
多人走 個個身邊都有一兩個fd走 個個就諗唔走係咪蝕底 人地享受英式文明生活
我就捱長工時 高樓價 極權政府 d資源送俾大陸人 唔係用返落我到 諗諗下都會想走
少人走就冇人走 個個諗 嗱 個個都唔走擺明冇著數
極典型香港人邏輯 唔係自己去悟出道理 係睇其他人點做 多人做一定冇蝕底

咁似土共班大粒佬既

中共倒台咪見到

走啦 支持呢班人就
最好有錢既走曬

幸好無搞大個肚
得兩公婆，唔使供樓
有租收頂住
會年底前走

利申三十幾，身邊差唔多年齡嘅朋友大部分都無諗住走，BNO都無續

同你同age group 一半同事都計劃緊走
我係金融界

大家估呢2年內真正走既人
會唔會有10萬人?

根本香港人個個口講話移民
實際有幾多人去做
3-40歲多數都踏入收成期
人工都4萬以上
又要供樓又有小朋友
點會岸鳩到去移民搵個萬零蚊
搞到生活質素低左
得1-2x歲批人乜都冇先可以話移民就移

廿尾三十 身邊個個諗住走 啱啱結婚更加好 橫掂都要開始新生活 係買咗樓未夠三年嘅頭痕

未必呀，外資走哂，中資重傷哂又空心既，冇人敢落本投資，你基層消費鰱收入鏈又斷層，中小企又陣亡一大堆，金融，旅遊，出入口一大堆又萎縮，香港高人工情況一定會adjust, 長遠可能會下跌返一半，但通漲唔跌，滯漲，都是死得

連登世界
無論世界角落發生啲咩事
都係會引致
樓價鳩跌九成

但工作經驗過到去好多都無用

有細路既冇辦法，一定要走。

利申：30-40

香港唔反
應該仲係賺錢之地

其實外資真係會走哂嗎
有邊間撤左請問
我地成日幻想攬炒
事實有無炒過？
同埋 樓主幾歲？
30-40歲係最多樓同最多錢果班？
我笑而不語

好多開始供樓，有穩定收入，出去重新黎過未必搵得番。而且大部份有小朋友重有經濟壓力，隨時養埋四大長老做家庭經濟支柱。

港豬都會托啦，使撚袓國咩？

港女冇工人都死

同意 40 50個班搵開5 6皮一個月
去到英國一定要由底做起
甚至咁老 根本無人想請佢做junior 工
當你一家四口 係咁既情況 無返2000萬都難生活落去

30~40
呢班有啲經驗又有啲錢
又未算太老 去到都仲有機做到junior以上工

23~30
無乜好輸 年輕 又無乜經驗 本來又搵唔多
帶啲錢 junior做起
過幾年生活質素一定比而家好

咩工種?
打聽過就算有疫情 IT 金融都係唔差 呢d工種好多人都plan緊走 英文唔差 扣稅後人工就係差20%到 就係因為交稅 但去到英國依然生活到

30-40歲果D子女
大把讀私校國際學校
要走去歐美讀公校？
我諗洗碗阿姐D子女就狗衝

有錢就想再搵多 D ，移民收入大减，一定唔制。

老豆乘機搵件二奶。

香港冇左國際地位，仲6-7皮? 同上海睇齊差唔多喇，仲有個港紙咁既隱患，中國唔掂點都保人仔先，那怕是犧牲港紙

打算有細路

宜家30頭
本身係香港人工都唔高

宜家1516諗緊

我自己可以唔走 但老婆想有細路。。

樓主咪玩啦，30,40歲既人有哂家庭，屋企又有錢有樓，點解要跟你過去開荒

今後香港只會加速赤化
我係金融界既 管理層越換越多強國人
我諗40 50個班都好難留得低
香港人已經好難立足 更加唔好講向上流既機會

咁啱，我班friend over 70%係金融界
不過我唔係

短期唔會講撤 驚得罪中共 影響大陸/香港生意
實質就唔再加head count
可以relocate嘅業務relocate咗先
香港office慢慢架空&自然流失 維持minimal運作
除咗極高層 其他唔會知呢種部署 繼續扮冇嘢
如果俾中共屌佢就話 香港仲有office 冇撤

可能佢哋junior受影響比較低

30-40歲個班個有經濟能力既都唔急住走

美國英國限制香港美元英鎊交易就夠,到時唔好話香港人，支那人都唔會留係香港

廿尾係最適合走

你咩工種 IT 銀行經驗依然有用 應該MNC果d都計

咁做就最醒的, 但普通市民唔係呢D企業老闆
所以算啦

過往幾年我有3個同事移民
分別係近60 cfo退休、5字頭IT tech lead、60退休返加拿大
40點會移民，最搵錢既時間做返中菜waiter

係咪叫deflation
即係通漲的rate高過收入的rate in average
利申唔識

有好多方法可以個細路大左去外國生活揾工，但細細個係香港跟你一齊住。真係冇左事業同穩定生活去人地國家，真係要諗過喎。你有錢，只係apply旅簽都大把選擇啦，唔洗下下禁個reset制同班後生由零開始既。

Exact7ly

打算有下一代就一定要走，而家香港幼稚園都要認識國安法，根本唔識合任何兒童成長。

誠哥都係咁 2013年開始又重組 又賣百佳屈臣氏 又賣資產
中共屌佢就冇話 絕對唔會撤資 屌佢撤資嘅係唔識經濟 集團核心依然係香港
但可以去睇2013到而家每年業績報告每年都減 香港大陸業務而家只佔集團一兩成

淨係因為屋企啲細路已經要走，你應該好後生未知做人老豆老母既心情。。。

我年齡層所有WhatsApp group都傾緊走，當然最後走既都唔會係大多數，但呢轉移民潮一定係十萬級數既走難。

最有錢係5字頭嗰班，去到根本唔使做。

我都唔係econ人，但可以用常識諗下。
你賣一層樓，都要有人幫你買左佢，你先有錢收。
例如有人住沙田第一城500呎，原本市價800萬，佢想用800萬賣左佢。
但佢發現，出面有1000人都賣緊800萬500呎。

每日買第一城單位嘅人有幾多呢？我當有一百個咁痴線啦，我當冇更多人放盤，咁佢可能要十日後先賣到。

第一批賣到嘅人，緊係袋800萬好開心啦。咁如果你放盤放左3日都冇人理，又好想快d走佬點算呢？減價做795萬，人地咪買你先囉。

個市場無限loop緊呢樣嘢，仲要每日可能有新賣家，但好難越嚟越多買家

最多係父母香港做野，送小朋友過去喎。

bno走既話，18歲以下要大人帶，況且我果age group 大部份人啲仔女仲係10歲以下，點自己去？
而家認識國安法要幼稚園開始，下年武肺情況好番啲，一定大把人走。

如果講緊美金，呢個會複雜d，我都唔熟。
但以我粗略理解，理論上有人唱左1000萬港紙做美金，金管局就要用美金／其他嘢唱返1000萬港紙嚟平衡個市場。

理論上佢哋會有個唔知乜柒基金去自動做呢件事，但如果個基金一次過跌左好多錢，你估仲會唔會俾佢自動run

幾好，快啲帶埋啲資產走

加速加速加速，宜家未夠快

所以武肺可能無咁快好

香港人適應力好弱？

agree, 我身邊好多人已經plan左/plan緊走
可能有d巴打年紀比較細
又或者接觸既人比較細
唔係挑大家機, 理性討論

打少日飛機啦，搵唔到錢個班又走唔到。搵到錢個班走左會點？你估去撚左外國仲可以每個月幾十萬？根本會走既人係少數，不過走資係真既，但樓市就好難會跌

遞表就大把，怕執輸，真走分分鐘一成都冇

上海深圳係自己友，香港係敵我矛盾喎

80 至90 年代就最多人移民走，但十個有九個犯咗一個大錯，香港物業全部沽出連一個上車盤都不留，入籍想返香港搵食都要租貴樓，今次同上一次一樣，賣咗最值錢物業做生活費，留返上車盤做＂最後基地＂，若果冇事又會返香港搵食，老婆仔女留係外國，自己做＂太空人＂

大家發表意見唔係問題，但最好就係用返自己age group睇件事先make sense，先帶到真實情況俾其他人知。

如果自己得20歲，就話30至40最搵到錢，過到去搵唔返，所以一定唔會走。依啲咁假設、代入嘅論述係冇乜意思。當你真係30至40歲，有小朋友，睇錢係重要，但下一代成長會更加重要。

有咩表要遞？

身邊啲人30左右，未生小朋友（亦唔打算生），全部無打算走。主要原因係唔知過去做乜，搵唔番同樣人工，同埋買左樓。

年長啲既親戚亦唔打算走，話寧願去台灣，因為啲錢比較見洗。

最後係一班有小朋友既親戚（啲小朋友全部細過8歲），有部分本身已經有其他國籍，但仍然留係香港，原因都係過去唔知做乜，同埋無咁大舊錢support外國生活

好心話幾千,話萬都無既人收收檔事

去其他地方都上千同萬
而家香港人移民首要既選擇英國放寛左點都會增加
只要增加同六位數都其實都幾影響香港

話時話,嚴格黎講BNO持有人而家算唔算有半個居英權?

dhl 好多人排隊寄嘢

英國投資移民本身要2000萬港紙
技術移民就得好少工種 同埋要好叻
而家直接過去可以做嘢 差好遠
你唔想放棄份人工 但依然有唔少人本身冇身段/願意放棄身段 過去又重新嚟過都冇問題 為咗個家庭打垃圾工都冇所謂

真
五六十果班收成期食哂三四十果班嘅資源
三四果班夾心先最慘

30歲果班真係好睇層樓係幾時買，我20尾，14年買左樓，我就諗住可能賣樓+賣股過去英國買2間平house做hmo收租，自己再揸下uber或者做小生意

外匯基金個pool只會愈來愈細，原理係外資來hk做大中華生意要泊低美金，歐紙等外幣唱港幣或人仔，係主要水源之一，根據創匯理論，錢流入銀行/金融體系會倍大好多倍，而且不斷倍大至法定儲備率所限，你谂下外資抽資走人一大量外逃，唔止個pool細左，創貸亦幾何級下降，銀行食得屎，而且當個pool降到警戒線得返幾百億美金乾塘時，港幣會脫勾兼狂貶值，到時keep hkd既人身家蒸發兼一定會有外匯管制，強制結匯，到時大把破產倒閉失業大蕭條，當年D金融大鱷咪想沽爆外匯基金，睇怕今次佢會天然沽爆自己
走G美金放離岸保身家平安不過人人咁do, hkd終會瓜柴

有d係香港有樓或者供緊嘅，賣左去英國已經買到2至3間，呢批之前又唔夠2000萬移民，佢地過度去買d物業收租，已經有基本嘅收入，再打份工，生活點都唔會差過香港啦

講真，香港人好多都冇樓，緊係想樓市爆但實際上BNO啲人走曬，中共即刻開放邊境，到時成班人衝落黎買，點跌

做左差唔多20年野
又打拚
上岸啦

40歲以上
我咪就係講緊3x歲同4x歲
咁難理解咩

其實你只能留

反而我覺得5x, 6x歲既人係唔太捨得走

會唔會賣樓/?

會

有小朋友先更加要走
咁都唔明?

10幾20歲點會諗住走
你有無代入過個個人既心情

係呀90歲至100歲係最有錢個班

其實我話30,40歲以上
即係我講緊3x歲, 4x歲
係咪全部盲左

啲人負評你做咩

去得個邊既
洗鬼再做野咩
打下風流工收租都得啦
或者做下小生意湊下仔女都夠下半世

20歲出頭好難過去
你去之前要諗父母同另一半
仲有另一半既父母

留香港日日擔驚受怕
定去外國享受自由?

一唔小心就係你個仔女被判終身監禁
做父母點會唔驚?

你都幾得意
點解你會覺得移民係為左開荒
移民去非洲?

考慮子女成長呀
點會淨係理自己搵幾多錢
子女有更好成長環境
做waiter咪做waiter

認同
岩岩捱左十幾年去到一定位置
一下放棄哂又要重新建立事業

40歲
你小朋友最多咪十歲
點送

97前移民潮走左50萬人
你又點睇?

想問下有乜可比性

Sor9ry 都唔會 洗撚賣咩
租左出去 自己係英國做租租未得
英國咁重稅 重買樓

真呀
上面好多話咩50,60最會走
個d先最唔會走
錢佢地大把呀
但仔大女大有自立能力
跟住自己年紀又大點會想咁大改變
又要離開身邊所有朋友
老左都係想得閒同朋友食下飯敘下舊
移民真係on9

5 cents
大陸字

1. 會 因為要避險 唔會走曬但係會走
2. 50歲重多

呢班人咪又係當年新移民，係香港廿年就變左真香港人

換樓人士

睇仔女啦 仔女去邊就會跟住去
我老豆老母講既

強國人

好工？ 笑撚左

你既情況買家all cash買咪係lo

但如果都係靠貸款買，利息咪又係會推返高

我2個30幾歲表哥都諗住走，一個做銀行中層（有會計牌），一個做物理治療師～剩下來的香港得個殼會咩下埸呢？

夾心層

啲死廢當年有冇孝順都唔撚知，到今時今日比人屌唔敬老

移民個難唔單單只係去唔去到
真係好多問題同取捨

讀國際學校嗰啲人
根本喺平行空間嘅
都唔知你發生咩事

你試下搵少4倍錢
過到去手頭好緊
税重又council tax
用垃圾nhs
嘅時候
你啲仔女會唔會特別快樂？

都幾肯定快樂過係香港讀書

我覺得後生同冇咩家庭負擔先最有成本走

30-40先最多考慮

宜家幼稚園都要教国安法
不如重温一下大陸国安教育短片

反而有小朋友/就退休至會諗移民

等多d港人過去，開公司再請香港年輕手足

呢個年紀好大機會仲有兩老要照顧
都係一個難處

供梗樓=層樓係佢

實係個個讀國際學校

巴打幾大？諗住過去先生BB？會唔會好貴

我只係話你知大概既價位

個陣既香港可以同今日比？
今時今日係香港搵到錢既專業人士，無論係金融法律醫療方面，去到外國可唔可以搵得番咁多？本人自己眼見移民既多數係護士level個班專業人士，再上去到專科醫生大律師個d其實都係走資送個仔出國就算。佢地去到出面其實搵唔搵到咁多錢都成問題，仲要考人地個牌。40歲你叫佢再讀番書考個牌？

講番97移民，本身都識好多人97左右移左民，生活的確係輕鬆d，呢一點我唔否認，打份工幾皮野(4-50k左右一個月)可以住兩層既屋，番工渣架老爺車泊係街又唔會比港女笑好cheap因為個到既生活水平就係咁。但係呢d生活滿足到97年代既人，滿足到今時今日你口中最多樓最多錢個班？

如果你有去過外國，應該都知道香港真係一個好發達既地方，你去一去london，可能同香港差唔多，但同一個地方去到zone 3 4 5已經冇咩發展既空間。

係果邊唔會餓死
錢係搵少左
NHS 垃圾 不過HA 又唔見得好好
做個電腦掃描等2年 如果我係cancer
2年就算未死都差唔多end stage

係香港叫仔女學愛國 學唱紅歌最快樂

30歲
已經同女朋友決定1年後結婚後走
2人加埋得150萬左右

有bno就有得講「走喇」。

冇bno唔會講。

事實上最難係去到搵食，放低香港所有嘢，從新嚟過。

如果唔走會惡劣到點？咪大陸咁，老實講大多數人唔係無法接受，忍忍忍忍忍，整整下就慣。

唔通移民真係冇代價咩？

用一個有説服力例子 大家睇下誠哥撤資到英國投資 又成日唔出席中共meeting就知 冇死錯人 最緊要過去唔好忘記反共事業 有心要成立機構組織請返手足同自己人 話唔定幾年的養精蓄鋭可以有timing 反攻

最重要的大家熱心香港人唔該走前由依家開始Save 低班垃仆街騎牆派 食兩家茶禮的 藍絲 親中資 公務員 共匪狗 popo d資料 持有雙重外國藉passport 走前大量舉報令到佢哋好似hsbc兩面不是人 唔可以俾佢地投機主義上到lifeboat 要佢哋留係大媽區陷家産共享榮耀

Dklm 食兩家茶禮唔洗付出代價

97前8年北京開坦克鎮壓，同時八九十年代大陸同香港經濟水平差好遠。九十年代香港冇乜親中派，左仔係少數，自由度高，比回歸後自由。

你想像下如果2012年北京屠城，然後大搜捕。而中國同香港文化同富裕程度差幾十年，香港又從來冇梁振英，何君堯呢啲禽獸。但即將會變成大陸一樣，咁你有幾驚？

家陣係咪全香港得誠哥一個富豪？
其他家族既投資唔係投資？

你講三十四十以上
我答你三四十歲唔係香港最多樓最有錢嗰班

問題係邊？

唔賣邊有錢去第度建立？回流嗰班人都喺當地有物業啦，唔係又重新喺香港嚟過呀。

唔賣，一定升？預計香港玩完，就會睇樓價跌。

驚起上嚟，會驚資產被凍結添

有錢先唔會走
一來未必揾得返香港咁多錢
二來俾你揾得返但係交50% 稅你又係死得
結論： 得兒登仔成日ff走

其實去到外國，就好似新移民嚟香港，滿口鄉音，人生路不熟，過幾年又話申請當地福利。

移民越嚟越多，結果咪引發英式「驅蝗」行動，「光復倫敦」之類

仲要班鬼唔係香港人咁和善，話郁你就郁你，啲英國足球流氓，打交唔使擇日子，

陰功

香港最有錢唔係60+個d?

廿年前去紐卡素，多高樓大廈嗰區成個死城咁。

不過去得就要調整心態，等如搬去住村屋，梗唔會樓下有茶記7仔啦。

咁你話九七咁多人移民香港又有咩下場？

咪就係出現一大班義無反顧守護香港嘅同路人囉

五六十多數藍絲，越多國安法越開心

驚唔驚跨代貧窮？自己做咗蝗？

英國會計海外收入，所以相信好多有物業人仕都會賣左層樓先走

起完你底發覺原來香港真係周街都係癡線佬 食藥啦屌你老母

一半計劃當10%人成功其實唔算好多

少啲人去英國都好 起碼唔驚唔夠資源
我自己就準備移民紐西蘭
BC quota留返比真正有需要嘅人

黃父母就更加想你走
藍父母洗鬼理咩

咁咪係lor 巴打，而家講緊香港最多樓最有錢個班，佢地去外國用唔用到你所講呢種心態，我覺得唔得

又炒高英國樓 果代好多港蝗

50？用咗大半世係香港一定五勞七傷
差唔多有cancer

睇闊啲，有錢嗰班唔想香港亂，寧要穩定不要自由，藍絲心態，都唔覺得要移民。

真係想移嘅中青年一定好掙扎，去做新移民，唔好話慣唔慣枯燥生活，搵食都唔係易。

除非真係好惡劣，否則移民都未必想長線走，可能入咗籍再返嚟。所以都睇日後香港有幾差，至真係有幾多人走

呢個年紀好多仲供緊樓，仲差銀行幾百萬
重新開始對佢地黎講太冒險，留係香港起碼工作同收入OK，最多只係送個仔去外國防止被洗腦

到你知道佢會起集中營果陣你估你仲走到？
同股市一樣，到你知入左熊市已經人踩人

英國交稅無福利咩？

我都30左右，我覺得反而最易決定走

可能我廢，係濕鳩細公司仲係做Junior 級2x-3xk，走左過去最低工資都18k

計埋強積金都叫儲左百零萬，但係香港樓又未上到，過去租住等入藉，郊區上車唔難

婚未結仔未生，唔駛陀手撚腳，一人飄洋過海無負擔，而且留係香港一定唔會想生，入左藉仔仔就係英國人

最麻煩都係兩老留係香港要人照顧，好在我本身都有兄弟姊妹會留低

所以細節一公布真係頭也不回